巴打們情人節同女朋友食乜？

諗緊同女朋友食日式放題定燒肉好？
依家book位會否太遲？
還是情人節walk-in 去食好？
各位有冇邊間推薦下

Ichk放題睇海景再來一炮 完美